\chapter{Métaux}

\section{Conduction dans les métaux}

    \subsection{Conduction électrique}

    \subsubsection{Mesure d'une résistivité}

    Montage à 4 fils.

    \subsubsection{Évolutoin de $\sigma$ avec la température}

    \subsection{Conduction thermique}

    \subsubsection{Equation de d'Alembert}

    \subsubsection{Loi de Fourier}

\section{Effet Seebeck}

    $\Delta V = \Delta \epsilon \cdot \Delta T$

\section{Module de Young}

    $E = \rho c_{son}^2$
